美國政府網站禁香港瀏覽 勞工、人口普查局已封鎖

香港享有資訊自由流通的獨特性，但據英國《金融時報》報道，美國多月來已封鎖香港市民瀏覽美國勞工統計局（Bureau of Labor Statistics）及美國人口普查局（US Census Bureau）的網站。報道亦引述一位美國官員，預期華府不再視香港為中國的自治地區，未來會有更多美國政府網站禁止香港市民瀏覽。

N咁耐啦
不過依家先上報姐
仲有，依家 .mil 既網站已經唔係成日成功access 到

一早用緊VPN
不過好慢

Research paper都做唔到

港支政府求仁得仁，美國做得好

咩paper要用上面條link D資料

JTWC 只可以有風打去香港先入到

大學 soc sci 唔洗讀

.mil 好似不嬲喺香港都入唔到

Ok job

我唔知我覆緊乜 但我想話good job

你呢條link 我要開vpn先入得到

大把soc sci用得著啦

咁八卦睇人哋政府啲嘢做乜

支國人自己國家國界都無權知

唐努烏梁海是不是中國國土？北京高院：中國人無權知道

頭先7點幾8點都仲開到
依家已經被KOed
真係唔好當美國佬冇料到